# 14. Музыка бобров

Когда бобры пишут свою музыку, например, мелодию, напоминающую стучание зубами, которая им очень нравится, то они используют похожую на человеческую систему записи. В том числе, они используют знаки повторения в тех местах, которые надо исполнить дважды:

|: A B :|

В данном случае A и B означают разные стили стучания зубами. Между каждой парой знаков повторения может быть одна или несколько букв. Например, записанную выше фразу исполняют следующим образом:

A B A B

## Вопрос

Как следует исполнить следующее музыкальное произведение? Другими словами, как это необходимо записать без использования знаков повторения?

B |: A B :| B |: A :| |: A C :| A

[Raadionupud]

A. B A B A B B A A A C A C A

B. B A B B B A A A C C A

C. B A B A B A B A A C A C A

D. B A B A B B A A C A C A

## Ответ

Правильный ответ: A.

## Категории

- Кодирование
